不久之後，劉易斯的母親收拾了家庭，搬到了靠近西區的以猶太人和移民為主的麥克斯韋街地區。芝加哥不想解決的謀殺案，由米克·杜姆克於2021年2月25日在普羅普利卡完成
在她的個人培訓業務中，勞森有猶太客戶和一個猶太女朋友。讓重建猶太教為所有人服務| Kathi Wolfe | 2021年2月18日|華盛頓
這將改變弗吉尼亞州北部猶太社區的一大部分人的遊戲規則。信仰領袖批評費爾法克斯學校董事會推遲了對在日曆上增加四個宗教節日的投票|漢娜·納坦森| 2021年2月10日|華盛頓郵報|
10天來，她一直過著正常的生活，包括參加羅克維爾退休社區的猶太溼婆聚會。90萬人感染。將近15000人死亡。冠狀病毒如何在哥倫比亞特區、馬里蘭州和弗吉尼亞州肆虐|陳麗貝卡，安東尼奧·奧利沃，約翰·D·哈登| 2021年2月5日|華盛頓郵報
換句話說，長期的問題並不是格林曾經聲稱一個猶太陰謀集團控制的激光導致了加利福尼亞州的森林火災，從而建造了一個高速鐵路系統。共和黨的分歧與政治無關。這是關於文化的|Philip Bump | 2021年2月4日|華盛頓郵報
哈佛大學猶太研究講師雷切爾·格林布拉特（Rachel Greenblatt）說：“我不得不認為她的體型起了一定作用。”。為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太裔美國小姐|艾米麗郡| 2015年1月7日|每日野獸
然後是貝絲·邁爾森，她是俄羅斯猶太移民的女兒，在布朗克斯的肖勒姆·阿萊切姆家中長大。為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太裔美國小姐|艾米麗郡| 2015年1月7日|每日野獸
即使是我上面提到的熱辣猶太女人也做了一些比華麗更“聰明”的事情：表演。為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太裔美國小姐|艾米麗郡| 2015年1月7日|每日野獸
這標誌著該國對猶太人，特別是猶太婦女的看法具有開創性意義。為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太裔美國小姐|艾米麗郡| 2015年1月7日|每日野獸
和大多數猶太母親一樣，邁爾森認為她的女兒可以做得更好。為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太裔美國小姐|艾米麗郡| 2015年1月7日|每日野獸
猶太曆史學家和科學家都沒有提到撕開聖殿的面紗，也沒有提到聖徒從死者中復活。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
上帝邀請所有人遵守他的誡命：遵守誡命的外邦人將是上帝的子民。猶太牧師是受責備的。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
這一巨大的奇蹟對那些把基督釘在十字架上冒名頂替的猶太牧師沒有影響嗎？上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
波拿巴頒佈了一項法令，召集猶太代表大會，目的是組成一個議會。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
體育館為猶太學生開設了特別的宗教課。無政府主義者亞歷山大·伯克曼的監獄回憶錄